胡鴻鈞深夜送外賣 上許廷鏗屋企留宿

歌手兼牙醫許廷鏗(Alfred)憑俊朗外型同磁性聲線冧掂唔少女性fans，同時多次傳出斷背緋聞，與「嫩版陳奐仁」公園瞓大髀及咀嘴，之後同關心妍嘅「易服男」助手阿小傳喺的士纏綿，又與張敬軒傳過緋聞。

今日有周刊指，許廷鏗同胡鴻鈞關係亦係友達以上，之前許廷鏗係同屋企人一齊住，不過未知係唔係專心搞音樂，加上o依家做「華納一哥」，佢就搬咗去大圍，日前影到好友胡鴻鈞出完騷去買甜品同泰國菜送外賣上許廷鏗屋企，成程胡鴻鈞都戴上口罩，當晚更留喺許廷鏗屋企，成晚冇離開，報道又指平時許廷鏗同胡鴻鈞都係有影皆雙，不時喺Ig貼出合照，難怪傳出斷背情!

好嘔心

Faggots

欣宜呢

唧牙膏

斷左腳 喊緊

死基佬

鏗鏗真係唯一一個冇同女仔傳過緋聞嘅人
傳親都係男
欣宜一睇就係好姊妹

可能欣宜戴假鳩屌佢屎忽

兩個0有咩好玩

削骨還父

去女仔屋企又話人有野

去男仔屋企又話攪基

去基佬屋企先俾人話搞基姐

咩事呀

一開始可能唔係基 但係比欣宜溝 之後寧願搞基 都唔要肥婆

比你寧願屌屎眼定屌欣宜個西

後庭鏗真係冇改錯名

一路屌欣宜一路俾人屌屎眼

屌欣宜屎眼

講還講

想知呢幾句係人作 定係真係佢講？

1:08

This Fred is gay

屌你咪撚貼隻豬得唔得

Gay

同個男係公園訓大脾

你含住我~我亦含住我~棍撞棍~

一次含兩碌

誰也知夜夜與他那內情

搣欣直粒lin

鏗鏗似0多過胡鴻鈞

唔知邊個係0呢

互攻
你屌下我，我又屌下你

我就話玩雙頭龍

THIS

一哥唔係jj咩 定係港臺公司有分 真係唔清楚

Bull Bur

Bill Bur先啱

用條jer 嚟檢查牙齒

但牙醫唔係man d 咩
要用賓周幫人洗牙洗屎眼

睇牙炸
btw瓊狗

降魔dick

我上fd屋企打機睇波都會順便買D嘢上去食啦

都唔知講乜鳩 大撚把人買野上fd 到過夜啦

IS

後庭堅

唔識分 邊個打邊個

又關條肥西事

佢做乜撚野
當自己正印?

玩假撚

好襯 無咩問題

食雲吞麵

狂摸dick

鏗鏗感覺和善溫馴啲 似受
削骨感覺個人有時會炆啲 似會攻

GREAT

你含住我 我亦含住你
棍撞棍

其實鏗鏗都幾正
益港女唒唒

其實就算佢兩個hehe又有乜問題.....點解d說話要咁仆街!?

利申：覺得鏗鏗係Bi